有冇人好鍾意食日式牛肉飯

吉野家我已經覺得好好食

跟杜生自己煮
食完你會覺得吉野家係屎黎

用埋d大陸米好似食膠粒咁

自已整最好。

分享下

話說只要你有出前一丁麻油面
係煮完個面之後攞返啲面出黎
跟住先倒啲粉落去熱水到
係撈緊啲粉既同時落肥牛煮熟佢
個味道係同吉野家一樣既

豚肉飯正過牛肉飯

洋蔥煮淋
鼓油：mirin：料酒：柴魚高湯 =2:1:1:4
落牛
最後用鼓油 糖 教啱個味

完成

鼓你老母 豉呀

如果香港有松屋真係日日食 吉野家睇分店 有時咸撚到仆街

堅唔堅呀 你試過？

すき家最正

香港吉野家宜家越黎越垃圾

宜家KFC仲有無牛肉飯？

其實好易整
自己整好食好多